排隊果時叫‘支持醫護罷工‘同’唔罷工既話仲想排多幾多次‘

‘唔罷工 你地仲想排多幾多次’
‘排完又唔一定有 不如罷工啦’
‘日日一車車大陸人 幾多口罩都唔掂啦’
‘林鄭冶標不冶本 封關救港’

一齊幫幫醫護做勢

係唔封關，要排幾多次。
藍絲唔會明你罷工係迫政府封關呢個邏輯架。